2020 五大 最令人討厭的Youtuber

第五位

Brian Cha 榮獲 最令人討厭的Youtuber 第5位簡直係實至名歸
由佢開班掠水呃人，至到係youtuber廣告瘋狂強姦大眾視覺聽覺
相信無人會唔同意，呢條神棍聽到佢名，已經憎撚埋佢個姓
不過近排佢公開批評777，加上佢都算有少少佬味，呢到就少少扣分
樣衰 ：
閪聲：
無觀眾緣：
乞撚人憎：

第四位

笑波子 呢三隻字已經係小學雞嘅代名詞
先不論佢係黃定藍，但係把聲真係呢.....閪到
雖然都知笑波子唔係行咩偶像路線，但拍嘅片真係好造作
但鑑於都有拍過片屌反送中，加上又愛護小動物，呢到扣咗少少分
樣衰 ：
閪聲：
無觀眾緣：
乞撚人憎：

第三位

唔好誤會 ！相信大部分觀眾都會多謝 無用公子 呢幾個月大派花生
揭發屎家軍，亦都係佢嘅癲瘋之作
之但係佢私怨上腦，寛己嚴人，how much事件其實真係柒咗
玫瑰馬戲團前半part解釋牽強，再加上Rose Ma流出事件
雖然斷定唔到同 無用公子 本人有無直接關係
但單單睇佢幫中資遊戲賣廣告已經足夠令觀眾乞你憎
樣衰 ：
閪聲：
無觀眾緣：
乞撚人憎：

第二位

相信都唔洗多講 ！
呢條肥仔又分享喜悅，又打狗，又奶共扮黃 ！
如果唔係識半潛水，神早穩奪 最令人討厭的Youtuber 第一位
咁究竟邊個係 奪得 最撚乞人憎 Youtuber 第一位呢 ?
樣衰 ：
閪聲：
無觀眾緣：
乞撚人憎：

第一位

恭喜哂 ！伍狗 ！
呢隻伍狗，youtuber界最撚小氣！Bob叔 大J 係咁意屌咗佢一句
人地已經有一排避開唔講，但呢隻小氣狗
幾乎日日出片追擊人，日日搞分化，仲真係以為自己係炒緊娛樂花生
學人講佛學，學人講中醫健身，但係佢本人眉心就愈生愈窄，
小人氣量度他人，youtube d留言屌親佢嘅，都靜靜雞刪哂
dislike多又屈 無用公子 刷佢數
俾鍾生凶兩凶，即刻龜縮道歉賴屎
亦從來無見過佢大大聲追擊藍屍KOL
最令人討厭的Youtuber 第1位 你當之無愧啦
樣衰 ：
閪聲：
無觀眾緣：
乞撚人憎：

以上內容 純屬真心乞我憎而出

Brian Cha 係煩者

d野幾好聽嫁喎

我集集都有聽

可唔可以換咩撚野boris全家上榜

老高 professorpowpow 托哥 阿哲 rayma

KOL100

男人之家成撚個八婆咁撚樣..伍仔恭喜你！

突登唔貼link, 廢時幫佢地加like數

隻伍狗又出post追擊Bob叔

岩啊
Brian Cha 唔洗錢果D片其實都真係唔差
真係做SALES同生意果D人幾岩用

屌你咩 佢全家可以霸晒五個位喇
波仔 家姐 細佬 老母 波仔條女

但好煩成日馬後炮 態度係無錯既

所有支那youtuber

阿哲台灣人得罪你D咩?